陳同佳佳仔慘了..

永遠無法得到潘太的原諒